[討論] 全民口罩日常化

唔明點解，有班手足係咁屌人唔參與戴口罩活動

本身係原po留左comment但希望多啲手足睇我既小小意見 所以開一次post

以下開放討論
Btw希望各位不同意見既手足討論既時候態度可以好小小 平心靜氣 方可以理性討論

To: 正評上面post既手足
你地到底有冇用個腦黎諗野嫁
行為藝術 焗 怕被篤灰
你地係咪搞笑阿 因為呢啲理由而唔帶口罩 間接自我審查 又話逆港共政策而行

日日帶口罩目的係
1.對抗惡法
2.展現港人決心
3.抗爭日常化

行為藝術？
當初行動po大量正評 大量支持 亦都清晰咁講明係日日帶 點解第日出到黎係咁小人響應？亦都唔係冇人開po講過呢個問題 之後又比人用以上理由話返轉頭 如果呢樣係行為藝術 點解唱歌唔係？求指導

焗？
唔係得你一個覺得焗 重點在於大家既決心同自覺性

怕被公司同事篤灰？
你到底怕咩 和理非手足其實更加應該積極參與 帶口罩完全冇任何違法 如果藍絲同事要篤既 一早就搵齊料篤你喇 仲等4個月拖咁耐咩 而且一早提醒過大家發夢唔好再po出黎比料人 換言之即係留證據比狗

日常生活夠多人夠回響既時候 唔需要國際文宣都已經自動搬上國際舞台 另類型抗爭 同時口罩亦可以比你寫上你想寫既野 記者鏡頭會捕捉一切

如果你話擔心帶口罩被捕從而被上門搜查證據 咁你就係自私 因為你既自私從而害死響應既手足 因為你冇帶 狗同藍絲更容易搵到目標 調返轉黎講 全民帶罩同時亦係互相保護大家 免受便衣狗既跟蹤

行動勝於一切口舌之爭
如果連帶口罩都咁難有共識既
呢場運動結局注定完結
唯有期待下一場真。社會運動

希望連登仔女反省下點解咁呢個po咁多正評
唔好再見到正評多就幫手㩒多下 睇下內文
要用腦諗阿各位

另外
國際文宣戰線同帶口罩係冇衝突
兩樣可以同時做

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

利申:
日日帶 外科嗰隻 焗到仆街 帶到宜家 乜事都冇
不過日日都受到冇帶罩既香港市民既奇異目光

Push

幫手推一推

Push (4/10)

雖然今日有大量breaking news
但都係希望大家討論個共識出黎

沖埋涼出黎再推

算撚數啦巴打 你睇下個po入面既人幾垃圾就知無得救 我有做依樣有做嗰樣點解唔戴口罩就唔得

支持
利申日日戴

照戴，但夜晚人少個陣自己要小心，尤其女人

呢個真 夜歸女手足最好帶定防狼工具自衛
咩工具就自行決定

比啲信念 we connect！！！

以我所見唔帶罩既手足其實中上年齡比較後生多小小
所以需要既都係文宣 傳意
吸引更多同路人支持

仲有個好重要原因 就係可以保護手足！

平時遊行集會 手足都可能會戴住口罩出入
如果得佢地戴口罩就好易引人注目
相反，如果全民都有口罩
手足就可以隨時戴住口罩進場離場 安全好多

全民口罩 推

我帶日本嗰隻黑口罩好多人望，但嗰隻真係透氣好多。診所外科口罩就冇咁多人望

支持日日戴，夜返一條友驚popo逗既咪除lo,至少安全既時候都要戴掛

咁低成本嘅表態都唔做

仲要搵藉口呢樣嗰樣
唉

外科嗰隻啱驚俾人篤灰嗰啲
俾人望就咳兩聲

點解又要因為口罩比位人入

我自己親身體驗

帶口罩唔係太方便
我多數番工同放工帶
中午食飯無帶

但我中午個陣搵左取代品
就係全黑帽（大約40蚊）

所以大家係無口罩下

可以全民帶黑帽

鼻敏感患者表示完全冇問題

戴個口罩真係咁難？我都仲日日戴緊
怕乜野？